其實賴弘國都真係幾慘

喺結婚前個老婆已經同你講開始後悔同埋其實唔係好愛自己但都要樁個頭埋去個婚禮仲搞到爭啲令自己冇曬錢女方仲要一早講明一蚊都唔會幫手出都算終極港女格最慘係全世界都睇過自己老婆全相比人成為茶餘飯後話題到刻服左心理關口後個老婆最後都仲係最愛冠希，自己好似一直做緊傻仔比人搾乾搾淨就比人飛起左呢個心理陰影應該跟一世
呢單野Edison或成最大贏家

真。港女

有幾慘？塊閪一定屌過

最多咪用左錢攞唔返

睇蘋果動，話佢洗左成幾百萬
帶阿嬌豪華團遊八國，又比佢狂碌卡濕平

幾百萬屌一個香港明星，睇你點睇啦

真係明星咩

死臭西有人埋佢單執到啦

我去轉東京屌桃谷/大橋未久
都唔使十萬啦

嬌： 我唔想口交
賴： 全世界都知你肯含舐瀨舐吹 扮乜
嬌：...

賣剩蔗黎

但要比人笑一世喎

18歲的嬌： 驚失去Edison所以拍照 很傻很天真

39歲的嬌： 你愛我嘅 應該畀錢我洗 唔可以迫我做愛

條路自己揀既有幾慘
明知係咁都要中埋去呢啲叫抵死

錢事少
呃感情事大
條女都唔愛佢
玩完人就飛人
實Hurt死啦佢今次

香港 明星
本來呢2樣野就拉唔埋

荷里活個D係明星
香港叫演員/歌手

你可以話佢唱得差
但唔可以否認佢曾經係香港最紅女歌手之一既事實

佢唔係，你係

滿意未？

係啲相爆出黎之前都仲勉強值，爆咗十年之後仲要同佢結婚，仲要比佢嫌，呢啲真正冤大頭

個男人想痴阿嬌紅多d喎
不過唔夠老手嬌玩

屌得黑鮑抵得渴

甩難，無咩慘，而家咁出名，實大把女埋身，再揀個好十倍既過人世

呢d咪報應
對個前妻咁賤格
依家比件黑鮑飛
仲要人財兩失

天真嬌傷心陰霾太大？

預左屌黑鮑但冇諗過比黑鮑咁玩返自己

你貴庚.....

香港D演員成日話自己係 Artist !
應該係叫 Actor !

慘乜鬼，佢之前都係食開大波網紅，你估真係收心結婚咩貪阿嬌出名炒作啫

個老公係食家 花心 依家邊個hurt邊個都未知

Edison都係食家點解大家下場咁唔同

因為個個係公眾人物 死得快

離婚可唔可以分返嬌身家？

其實似條仔想出名先娶佢
講到明唔想結, 仲要一蚊都唔出, 都比晒signal

同平時約女出街, 條女講明唔想食野, 就算食都係你比晒錢
咁都唔明?

做醫生你慌搵唔番咩

佢挑戰自己醫術啫。
點知失敗咗

阿嬌係小朋友既偶像黎架

財政獨立

啱
但就係twins呢兩條垃圾出左黎
香港樂壇先開始衰

你咩事？
佢地唱live好聽到唔識講
你聾既？

幾正喎

痴撚線咁都叫好聽
呀sa都叫有進步
黑胞死撚埋一二邊啦

我曲的

ok sor

真唔真啊
求教學
唔好得個講字

其實有幾賤格？

髮線有啲高

有prenup

唔係睇過全相咁簡單
如果只係睇過全相，咁只係普通裸照level
而佢係幫男人含撚啜袋兼姐屌屎眼
嚴重得多

條路自己揀

已經係閃婚 對象又出名唔係好野黎

要照去咁仆街唔好喊

講返正經野好過啦

拉

唔否認佢紅過，亦唱出唔少8,90後既飲歌，
你可以話咬文嚼字，
但我覺得「明星」同 「紅極一時嘅K歌歌手 」係有啲距離嘅......

原來有前妻

偽人咋話

男方結兩次都勁快離婚
同埋佢勁快向女方都有古怪
唔係話嬌好
純粹覺得男方應該有啲奇怪野

打漏 勁快向女方求婚
（好似拍左年幾兩年就求）

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

代表條女食住你囉

對眼差少少

成個po你呢個留言最撚on9

好正
一路聽一路笑

以前ＦＯＸＹ年代都睇過晒

佢扮乜春

其實有乜可能洗晒自己身家去娶一個人？
我有少少保留

梗係啦,一睇就知條仔都奸奸地,睇佢單方面狂數,另一面又扮好仔話好聚好散就知
但阿嬌自己都一定有問題
總之呢PAIR男女既野,食花生算啦
唔好FOCUS太耐

佢個篇長文，講到自己弱者咁博同情心
份協議書都講到明要封口保密，但無啦啦件事又流出，個男仲要不停講

痴線
一個二個講到條仔好純品咁

幾十萬包rion啦

假波好睇唔好食
識食一定揀C就算，cup手波岩岩好

當年淫照有冇人留左

正
好想俾佢屌

咁都唔係明星？

咁跟你準則 Eason 艾辛呢啲都係「紅極一時嘅K歌歌手 」姐

真係慘，唔講係咪互相利用，但佢一定係輸家

離兩次 多多少少都有d問題

隨時真係冇含

其實阿嬌都幾專一

走啦傻仔

老老實實，可以揀我會寧願幫AV女優埋單

結婚後二人拍過内地真人show, 唔知賺咗幾錢呢

識左2個月咋

Twins 係我中學時期真係好紅
你無睇過佢地d戲咩
點止係紅極一時既k歌歌手
歌影視掃哂
D歌又岩妹妹仔
一個on9問題。 成日有人問
阿嬌靚d定阿sa
屌你老母 仲洗問既

根本hehe 黎

冇人覺得佢扮慘？
唔係有人分析咗佢篇嘢 我都係咁諗
同埋佢好鍾意睇啲核突咸濕妹 應該偷食過啦走唔甩
真係愛嬌就唔會係咁暗示佢玩弄感情

當時佢同佢前妻同居左兩年，結左婚半年個女就打一大篇野係ig宣布自己單身左，跟住即刻有條女係下面留言話係咪因為你老公同我朋友一夜情既事，咁佢前妻幫哂佢話唔關小三事，係性格不合
但係個男既隔左幾日即刻係ig刪哂所有同前妻既合照，仲好似無事發生過咁成日po埋d同朋友去玩既相

推

踏板姐

連登仇女毒撚選擇性失明

終極外貌協會員
冇冠希樣真係接受唔到

其實兩個都賤

只係唔同風格既賤

阿嬌賤在搵老襯, 扮天真扮到精神有問題, 黑鮑自卑心上腦唔比人屌
條仔偷過食, 報應

要屌阿嬌都唔可以盲目咁屌嘅，佢真係明星

仲要免費幫佢整返白個黑鮑 明明真係好心慘

男人真係要keep
好多可能比佢後生十年既
廿幾歲已經中年佬味
完全冇charm既感覺

轉個頭老婆拎幾皮嘢課比個直播大陸仔

點解我覺得阿嬌唔比賴弘國搞，但如果條網紅大陸仔約佢出黎搞野，佢會肯?

其實都幾仆街
自己咁撚有錢
都要奶人地果雞碎
真係好肉酸

有幾慘？ 有人用槍指住佢叫佢娶阿嬌？

正臭雞黎

兩個都係蒲精滾友
應該係頂唔順以後只可以食對方一個
之前原本我有少少可憐黑鮑因為佢痴左亂噏野
依家就睇吓佢下場點
有人要已經要還神

有幾慘，都明知佢係咩人啦

原來twins都有上連登

阿嬌話過條仔唔搞佢 唔知邊個真啦

之前佢地上節目
阿嬌話係佢有一日突然同條仔講不如我地結婚啦
條仔都嚇一嚇 之後碌卡買介指唔夠錢
Plan好哂 阿嬌先話後悔

做老公都未必有得肛交
但廿零歲屎眼最緊窄最有彈性果陣就比咗陳生
比我呢世都放唔低

好撚後悔啦佢

你確定係俾咗陳生？

可能假結婚，拍大陸節目賺完錢就離婚

好似係洗咗4000萬台幣

頭先計過，賴生要做83年陰道手術先有阿嬌副身家
阿嬌1億 / 4000蚊次手術 = 25000次手術
賴生月入10萬 / 4000蚊次手術 = 月做25次手術
25000 / 25 = 1000個月
1000 / 12 = 83年

有冇得分身家？

同意，根本就係接近最低等嘅女人，都要扮上菜，邊會再有男人會肯冒住比全世界男人偷笑嘅風險娶佢。

佢講事實姐，同埋嗰份協議書，根本同簽紙離婚冇分別，在情在理都可以講出去。同埋佢都係講咗嗰個千字文，都唔係不停講。

結完婚咪又係出去Yo女，唔覺有幾慘

愛嬌，唔代表唔可以講事實

Source

好on9話 結婚前有逃生門都唔走
跟住依家俾人拎晒著數..

好想含爆佢

睇到佢篇野都覺得佢好撚慘

賴醫生都幾慘

咁又係
應該係木易生先

sorry幾百萬真係唔值，個閪鑲金咩。都仲未講全世界都睇過晒佢個黑鮑，仲值幾百萬？多錢都唔係咁用啦下話，根本就係個醫生衰弱智

俾你要唔要